陪審團一致決定把獎頒給米德爾。 2020年9月29日，《殺死肯尼斯·張伯倫》在虛擬城市世界電影節摘得大獎 
 金斯伯格沒有為此案進行辯護，但撰寫了一份簡報，說服了1971年一個一致通過的法院宣佈該州優先考慮男性的政策無效。 Ruth Bader Ginsburg幫助塑造了現代女權時代——甚至在她上最高法院之前| lgbtq編輯| 2020年9月21日|沒有直新聞 
 五週後，它提交到市議會土地使用委員會，並獲得一致通過。 阿什街101號崩潰之前的交易有助於解釋我們是如何走到今天的|Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲 
 聖地亞哥市議會星期二一致通過投票，撥出資金用於臭名昭著的智能路燈項目。該項目最初是作為一種節約能源的手段，後來演變為一種警察工具。 晨報:3個隨身攝像機，無鏡頭聖地亞哥之聲| 2020年7月22日聖地亞哥之聲| 
 以大法官安東寧·斯卡利亞(Antonin Scalia)為首的法院一致反對，並允許訴訟繼續進行。 最高法院將工作場所平等擴大到LGBTQ員工，但問題仍然存在|LGBTQ編輯|020年6月17日|沒有直人新聞 
 其中16個獲得司法委員會的批准，13個獲得了兩黨成員的一致支持。 如果美國沒有司法部長會怎樣? |埃莉諾·克里夫特| 2014年11月14日 
 陪審團未能就對巴基的12項指控達成一致裁決。 “獵巫”的神話如何破壞美國的正義|傑森·貝里| 2014年7月12日|每日野獸 
 行業雜誌一致認為索尼經典是在一個滾動。 索尼經典電影的邁克爾·巴克和湯姆·伯納德談伍迪·艾倫和獨立電影的現狀|理查德·波頓| 2014年5月22日|每日野獸 
 早在2003年，喬治·w·布什(George W. Bush)簽署了《消除監獄強姦法案》(Prison Rape Elimination Act)，並在兩黨一致支持下獲得通過。 2014年4月5日，James Poulos， |每日野獸 
 據《紐約時報》不準確的報道，調查結果“在所有問題上都是一致的”。 肯尼迪之死催生了一個繁榮了幾十年的產業|理查德·伍德沃德| 2013年11月24日|每日野獸 
 舉行了一次協商，大家一致認為，如果可能的話，他們應該繼續下去，加入麥克尼爾的隊伍。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 古往古來的文學作品幾乎一致譴責巨人。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 根據編年史記載者一致的證詞，英國主人感到非常沮喪。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 至少在這一時期，菲律賓人並不一致拒絕讓修士擔任教區牧師。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 “我的意見根本不會影響幾乎一致的裁決，”她平靜地回答。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩